港台高層、署理副廣播處長陳敏娟辭職，9月1日離任。

聲稱是健康原因。

陳敏娟早上在港台高層會議上透露，因為健康理由，6月1日向廣播處長提出請辭。

現年58歲的陳敏娟，在港台任職超過30年，港台感謝陳敏娟多年以來的服務及貢獻。

至於陳敏娟辭職後的工作安排，伍曼儀表示，港台會因應運作需要及根據公務員事務規例，安排合適人員署任副廣播處長（節目）的職位。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？